大家有無咩驅蚊方法？？？

晚晚都俾蚊咬醒
已經開冷氣關窗
日日起身一撻撻

留名

睇黎唔止得我受苦

開手機電筒/風扇

唔會照成晚掛